DAVx⁵ (ранее DAVdroid) - приложение для управления и синхронизации CalDAV/CardDAV для Android, которое изначально интегрируется с приложениями Android для работы с календарем и контактами.

Используйте его с вашим собственным сервером или доверенным хостером, чтобы держать ваши контакты, события и задачи под вашим контролем.

Для получения дополнительной информации и списка протестированных серверов/служб, посетите веб-сайт.